你估香港黑警咁比人對的話會點

講明，唔係同俄狗漂白
天下獨裁狗，一齊仆街死全家

我想講的係失控，香港黑警全球第一

黑警死全家

香港司法系統會話對警員做成極大危險
要比警惕個社會，全部判四年

警察總長失職

嚟個月三十號到三十一號竟然仲有本土的市集，希望大家順路去睇下支持下同路人

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

嚟個月二十一號到三十號竟然仲有十三屆香港獨立電影節，希望大家順路去睇下支持下同路人

1月21日至1月30日 🗓 第十三屆香港獨立電影節

#23Jan #灣仔 #香港節
「香港節」：壹佰捌拾
日期：1月23日
時間：中午12時到夜晚8時
地點：灣仔茂蘿街7號
Source:

P

假設香港發生

push

香港黑警︰錯嘅係世界

更多俄羅斯情況

啱呀 真係會

總之樓主加番句香港個班賤畜點都係世界第一仆街就得

Push

俄羅斯勇武

真係俄羅斯？

一百米外 已開槍

沒槍真心打唔到

香港警察，世界第一

心理不平衡

所以唔係話想blame the victim
除非你講得出香港仲獨裁過俄羅斯,唔係嘅香港人根本就係懦夫,革命freerider學人話反抗根本抵撚死

任何國家嘅黑警都應該要死全家
有時唔係其他國家嘅警察特別白，係香港嘅仆街特別黑

ISIS 頭目黎到香港連做李桂華跟班都未夠班啦

死全家就遲D，但已經斷六親

藍屍可以改成香港版
佐敦飛劍

黑警會開槍
又一次看見人畜之別

香港而家係仲獨裁過俄羅斯

唔好咁呀 會輸民意

黑警死全家
唔好再諗住洗白啦

唔係好清楚俄羅斯情況 警暴嚴唔嚴重？

香港黑警冚家死撚哂佢啦

香港黑警卑鄙無恥天下第一

［突發］香港警察《守城》精彩片段 全面公開！！

正